大和解！恆指劍指28000！

之前睇錯個市，十球熊仔打晒靶
依加返手開牛牛 269黃金鑽石底
聽！日！千！升！

睇黎要改名做逢低加call俠了